De kop van het leven was vergiftigd, en hoewel de zon scheen bij mij, als bij de happy en gay van hart, zag ik om mij heen niets dan een dichte en beangstigende duisternis, gepenetreerd door geen licht maar het schijnsel van twee ogen die glared bij me.
